\chapter{Laboratorium 1}
\section{Cel laboratorium}
Celem zajęć było zapoznanie się z operacjami wejścia/wyjścia w języku MATLAB przez zapis i odczyt danych do/z pliku.
\section{Programy}
W programie~\ref{prog:lab1} generowany jest sygnał sinusoidalnym który jest przedstawiany na wykresie, zapisywany do pliku CSV, a następnie odczytywany z pliku i ponownie przedstawiany na wykresie Rys.~\ref{fig:l1f1}. 

\begin{figure}[h]
\centering

\includegraphics{../lab1/lab1f1.pdf}

\caption{Wykres uzyskany z programu lab1.m}
\label{fig:l1f1}

\end{figure}

\lstinputlisting[language=matlab, style=default, caption={Kod źródłowy programu lab1.m}, label={prog:lab1}]{../lab1/lab1.m}
